Mirror一秒間咁受歡迎代表咗啲乜？

Viutv好有眼光，搵咗堆未來巨星出來

代表你on9 聽埋依d柒閪野

除左單身中女會睇之外仲有乜人會留意呢班屋邨仔

幾型

一秒間麻麻哋, 反而佢哋啱啱出咗首新歌幾好

近年香港好少有歌跳得咁勁

大把妹妹鍾意

其實香港出到偶像又有d人氣係件好事

捧bts不如捧mirror

一秒間真心唔掂
曲詞又娘 唱腔又尷尬

呢首唔睇佢地啲樣其實唔差，但一見樣就唔知點解有陣膠味

香港有男團都好既 啲妹妹仔追港星都好過追泡菜支那

但質素差好遠
人地泡菜練習咁有系統，出黎嘅嘢可以擺上國際大舞台
香港就...

成隊好似華強北幫人癡mon貼d大陸閪咁